- uitstekend 1 keer Jane en ik zijn helemaal klaar.
Ik heb de paarden geen moment bewaard.
Meest comfortabele koets .-- Oh!
en ik ben er zeker van dat onze dank aan jou te danken is, Mevrouw Weston, op dat punt.
Mevrouw Elton had Jane vriendelijk een briefje gestuurd, of we hadden moeten zijn .-- Maar twee van dergelijke aanbiedingen op één dag!
